[奇書共賞][HNA] 海航真係勁鬼

啱啱行過見到, 賣書廣告賣到上頭版
星島頭條落不意外, 但中共派系做到咁愛國有啲肆無忌憚

三中商出版